認真一問，有個性生活穩定既女友，作為仔仲會唔會偷食

佢穩定唔關你事

性生活唔穩定都唔一定偷食啦
D假設定得咁闊

直接講你條仔對你平時態度行為出黎分析啦

我係男 女友係處

基本上一星期總有2-3次扑野

大家都叫好滿足

呢個時候男仔減少同女扑野，出去偷食係咪好仆街

你開得post都知 答案一定仆街架啦
同時你亦唔會因為一句仆街 而放棄偷食既諗法

不如share下點解你無啦啦想偷食
已經有偷食對象? 自己條女性格點？

無，覺得呢個世界太多女
好多都好似好好，好想同佢地純扑野

但唔會同現任散，現任性格好好 好就得人

精蟲上腦咪你呢啲
咁如果你條女想食多幾條腸你比唔比呀？

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

有女朋友就唔會

會

將心比己啦
到時失去左唔好後悔就得

正仆街....

你想食其他野咪死去食

hold住碟燒賣唔比人食對碟燒賣公平咩

邊個男人唔想
發達個個都想tim
但要諗下如果要得到呢種享受 要付出同失去d咩

偷食仆街就緊架啦 最多無左條女/比人唱/條女受唔住打擊斬鳩你再自殺
你覺得都係值得既咪去做
除左犯法野 無人阻止到你 始終自己人生話事權係你度

不過我既話就唔會啦 有咁好既女朋友就廢事搞咁多野啦
好好珍惜啦巴打 唔係既話到時後悔機會好大

講完～

燒賣都可以去偷食格

屌 中point
呢個比喻好岩我個情況 感受

好公平既
你接受到你老婆畀人中出
你咪出去偷食囉
兩個人com得掂實ok既
但咪撚諗住借啲意com唔掂就飛撚左條女

我嘅做法係唔娶老婆，一味搞人地啲老婆。

成人台唔少人真係食緊人妻，老婆都出緊軌

唔比
男人天性係下面行先

返工識到個同事都係咁

不過佢年齡就近30，同埋20幾就結左婚生左仔

但佢一直都去偷食

1. 佢樣唔差 睇落係個好注重形象 識打扮既後生仔
2. 佢成日嘆氣話老婆走晒樣
3. 有女自動埋佢身
4. 佢暪住勁低調咁玩

唉，個感覺就似美國電影「美麗有罪」咁
中年危機，但其實未到已經好多矛盾決擇

綠左你都唔撚知啦
出得黎行預左要還 加油

我女朋友係可能綠我

成班女係佢身邊 mk男仔想搵下佢傾計

講兩句唔so人

係我可唔可以把持幾十年 甚至一世

無可能綠我先岩

萬一你同條女散左既話
第時真係要結婚既話
可能就要搵公厠埋單
你o唔ok先

公廁 處 去到30-40歲一樣比後生女打低

當你條野仲有力氣去 但隔黎個件已經起晒皺 無晒性味力，比你處又點

我覺得你同條女一齊左10幾年
你地之間已經唔係得愛情同性啦
何況性亦都唔係唔係肉體上既快感
加上女人保養得好50歲都可以好fit

所以咪問呢個時候偷食係咪完全不能體諒？
還是繼續做人地眼人既模範夫妻？
連郭晉安都去偷食。。⋯雖然未到個年齡
但我明白個感覺

樓主呢個情況 其實一開始都唔應該拍拖
應該不斷叫雞 食女 咁就唔會對人唔住
之後想結婚果陣 再幫公廁賣單

佢講到話覺得好多女仔都好正好想搞下
已經證明佢都未玩夠
好心你放過個女仔啦
仲講埋哂d歪理合理化自己d行為
你想食女冇問題啊
飛左宜家呢個先啦

叫雞咁撚污穢 容不易奶性病
同埋叫雞我唔叫都知只會越叫越空虛
有性無愛

屌你啦 雙重標準
你飛咗條女啦 放過人哋啦

咁你出去偷食都係有性無愛㗎啦
其實你唔啱有固定伴侶
直接去參加Sex party 好過
未玩夠唔好浪費現任時間

你冷靜啲諗下就會發覺你係一個仆街
唔信你問下你老母..

有得食你估下食唔食

點樣係咁扑嘢都仲係處？希望大哥賜教

邊有偷食唔仆街？

點解一星期2-3次扑野但係條女仲係處

穩定地差?

你睇av會唔會只看一個最鍾意既女星

中point
日日j一個都會悶 但悶左唔代表係你心中無地位
地位仍然崇高

我扑佢時佢係處

係處扑2-3次野 1999？

算叫做開發左佢
佢仲咸濕過我，係街都要搞到我扯

明唔明心中矛盾

你條女真係好可憐 都叫比飽飯你食 你都仲想偷食
我諗無一個女人會接受到自己男朋友偷食掛 除非佢綠緊你 / 開放式關係
到有人問你肯唔肯比你條女食第條腸 你又話唔比
話乜撚野男人用下野諗野係天性
女人都可以用個閪諗野架喎

同埋成人台好多人食人妻 結婚出軌咁又點？
姐係人地做完放上黎分享就可以正當化左？
香港都有通姦罪可以判離婚 佢地做唔做又係另一回事

如果你覺得自己係無腳雀仔 覺得出面花花世界好靚
不如同你條女分手 做player算啦
唔好惹埋啲咩病比你條女 更加唔好比佢知道左對佢造成精神傷害

人生只係得性 真係好無聊。

你可以扑唔同既女扑到老
但你一日係咁諗
你一日都唔值得擁有一個好女人
因為你係仆街都算
你唔識尊重愛你既女朋友
佢比左處你 又有餵飽你
你都仲要偷食 你唔值得人愛 亦冇資格同人講愛

處點扑

會,食多d,好好食

快啲分手，唔好害咗個女仔

成理連登仔痴線

成日反中反中

個個道德觀保守過大陸鄉外妹添

做男仔唔沉船分得開咪得

鄉下妹

應用係女人身上都好合理

點解啲好女仔無晒就係因為你哩啲人

我係男 女友係處

基本上一星期總有2-3次扑野

係咪你出世個日你老豆老母係咁質你食燒賣食到你咁嘅撚樣

樓主幾歲

一係你就唔好上嚟問
問得就預咗比人屌柒你

有個淫底女友幾多人恨都恨唔到你仲想出去食女？你有無咁大貪呀

依家唔係你沉唔沉船 我地保唔保守
係你既然未定性你何必害人
你根本唔愛你女朋友
你愛佢點會想呃住佢出去食女？
你有無諗過佢知道咗會有幾傷心？
點解佢咁愛你咁好你都要呃佢傷害佢？

老撚都偷食

偷食 =/= 放棄現任

你作為男人 行街見到個熱褲靚腳後生都會精神出軌
/ 背住女友打丁J AV

照咁睇咁樣算唔算傷害緊現任？

諗 同 行動係差好遠好遠
偷食唔等於放棄現任
但一定等於傷害現任
唔好講咩唔會俾佢知道
無呢支歌仔唱
無論佢知定唔知 都係傷害

男人成日拎「唔預你知所以冇諗過會傷害到你」黎做藉口 合理化自己出軌
屌咩做左就係傷害左架啦

好心啲仆街狗公就搵番啲姣西拍拖唔好出黎害人啦

死假膠

淨係覆啲自己啱聽嘅comment
鬧你嗰啲就話人保守 無心從一而終咪學人拍拖啦 害撚死個女仔

樓主已經精蟲卜

樓主已經精蟲上腦到傻咗
大家唔洗咁認真同佢分析討論
佢個腦而家只係想屌其他閪
就咁屌7佢就得，唔洗講咁多
樓主我屌你老母臭閪祝你早日生花柳

樓主咁仆街幾時死

樓主 我撐你啊
一世人無可能永遠日日食同一樣嘢
所以快啲出去偷食啦
依家好多人都係同台食飯各自修行
可以先試探下你條女對呢啲事咩睇法同咩反應

祝你早日分手，最後單都埋唔到

賤
真係咁諗就麻煩你放過你現任，唔好害佢

佢想邊食燒賣邊食其他野

唔啱聽就屌人鄉下妹 咁你就咪撚問啦
如果你同女朋友有共識 大家出去玩
冇人吹得你漲
但問題係你要暪住女朋友周圍食女 就叫出軌 不忠
唔係保唔保守嘅問題
成世人流流長 總會遇到更加好嘅選擇 係視乎你肯唔肯為咗眼前嘅人放棄其他選擇 而唔係同時選擇幾個 選擇多同未試夠唔係出軌嘅理由嚟
做你女朋友真係慘

日日有免費日本A5和牛食
你會唔會突然間想食下老麥

緊係偷食啦
你條女聞到陣徐就自然識搵狗公安慰架啦
你呢d賤種到時因果報應真係諗吓都想笑